明明連登好支持社會福利均富主義，點解UEFA幫細球會喺大球會攞著數會比人屌？

永世你地12隊踢晒好無？
如果英超唔係隊隊都咁上下轉會費，西咸李城熱刺富咸呢D度縮球會點會洗錢買勁人？
講到尾你地都係覺得大球會勁所以有權話事，但我想講喺法律同足球面前，特拉布宗同利物浦係平等

阿仙奴隊撚樣踢到屎咁收3.5億，李城收得幾千萬
你咁撚樣即係叫愛華頓李城果班有錢老闆唔玩架姐

推